有無人收到大金冷氣summer intern嘅offer?

其實in 左差不多成個月都未有消息，雖然我都覺得機會渺茫，但都想知道有無人收到offer, 等我唔再抱任何幻想，對我黎講都係一件好事。佢之前話4月底會有結果，我每個禮拜都有trace過佢嘅web,啱啱check完無左intern recruitment notice, 係咪請左人呢?